老老實實，林奠唔下台仲好

1. 佢開完記招但唔下台可以繼續激起民憤，20號一定有人會出嚟先

2. 佢唔下台，但搞到個社會大和解咁槍口一致對住佢，佢日後都好難再得民心，一定唔可能再好似之前咁目中無人

簡單啲講，留林奠係到就等如留隻無牙老虎係到

3. 一日無真普選，一日換邊個做特首都係會咁撚格衰，林奠下台換第二個上台，之前激起既民憤都會同下一任特首無關，到時重推惡法，啲人再衝而黑警醒水唔再用過份武力，就變到係我地理虧，係輿論戰到輸哂，依家起碼20號衝都係因為林奠無回應過市民既要求，係佢自己攞嚟

講真，最差既局面應該係佢下台而唔撤回，留翻俾下一任再推過

肯定有傻西會以為階段性勝利而唔再出聲